有冇人係屋企人死左都唔會傷心

一諗到遲d有經濟就可以脫離好撚興奮
最麻煩係諗結婚請唔請佢

總會有，天下太多仆街

而家保持關係「良好」淨係想要佢d錢

祝樓主早日經濟獨立

有依家想像會覺得幾解脫
到時候唔知，但應該唔會好傷心

唔記得講 屋企人做狗

唔係，點解咁問

做野都未必經濟獨立到自己搬

唔請

最好唔好請，
到時佢地當住咁多人面講埋d仆街on9野
就尷尬

我，仲會開香檳慶祝

細個唔係真心對你好既
都會咁

我明白個感覺
對你好 真係愛你既 唔會有咁既感覺

啊哥死會開香檳慶祝

我想佢快啲死添，但有時覺得自己咁諗好差，好羨慕人地完整開心嘅家庭

應該pin起呢句
即刻大量正評

我爸爸離開左我8年 我哭能到今時今日